FB勁撚多贊助post嘅選舉廣告

哂咁多錢，我地投廢票，大家都打和啦！Super！